年薪2000萬都請唔到人拍GV, SOD課長親自下海拍埋一份

SOD(Soft on Demand)，相信唔少男性朋友都有聽過呢間公司，據維基百科所講：「是日本大型的AV、GV成人影片製作及物流公司之一，每年製作超過1000部影片」，聽落簡直就係男士天堂。

不過近月SOD就喺官方twitter上發出一個意想不到嘅公告：「本公司的徵才活動到10月21日為止，女優、男優這兩項職位，正等待各位的應徵。另外，最近由於本公司Gay片男優人材不足，發生了課長親自擔任男優的事件。」AV男優人數少過熊貓，原來GV男優更加係少過稀有動物，搞到課長都要親自下海拍埋一份！

所以SOD為咗吸納人材，就喺網站上標明「新鮮人入社有機會年收2000萬円(約港幣130萬)」(溫馨提示：東京大學新鮮人嘅年收入大約係900萬円，醫生年收入約1072萬円)，而且仲會提供好多福利，例如定期舉辦員工旅遊、豐富聚餐、一齊行山親親大自然等等。不過AV男優工作辛苦，加上日本社會表面open內裡保守，要面對親朋好友嘅眼光都相當不容易，又難怪有價冇市嘅。

GV男優數量不足，課長都要親自下海拍埋一份！

SOD官網指「新鮮人入社有機會年收2000萬円(約港幣130萬)」，嘩，仲高過醫生同大學教授。

公司仲提供唔少福利，員工旅遊、豐富聚餐當然唔少得

計啱計專才移民

連登仔咁多基佬 搵個識日文既靚仔都冇?

日本真係基佬天堂

有冇人對gv其實無興趣 純粹睇黎欣賞男優body操成點

如果哩行真係咁好搵，一早爆曬人啦
除左社會觀念，要面對屋企人
最主要咪又係人工低

三句野都明你講咩
不過一齊睇就唔知你想點
咁人工高係咪可以唔洗面對屋企人,社會觀念?

唔係唔洗面對
係人工低得滯
連最易吸引人既野都咁低
邊有人入行
邊洗面對

人工高都話吸到下人入行
起碼面對大眾同屋企人方面易d說服自己

等同日本牛郎咁，又整容又哩樣果樣
做鴨都要面對屋企人同社會觀念
都仲大把人爭住做
因為真係搵到下錢
唔一定成個roland咁有錢
起碼生活無憂

最唔明係唔係gay既都拍埋一份

為錢囉

欣賞
Gay咪認囉
有乜所謂

利申：非gay，亦唔歧視gay

應該係噱頭？
不過依家啲日本GV越嚟越悶
除咗啲仔比前靚仔就冇乜特別
好多假中出 假口爆
我去睇twitter人地實戰仲好
起碼啲精係真

搵到錢我都想去日本做

我幫你照顧牙琪

sod應該av為主 gv個邊點同其他廠鬥

就算係西方拍GV既好多本身都有老婆仔女而唔係gay

Twitter邊到可以睇？

弱肉強食啦,呢行同娛樂圈一樣
有人氣有收入,你業餘時間都要累積fans,搵副業
唔好諗著下衫,拍下片就可以好好搵咁天真
係傾收入之前,我諗經理人公司都會睇下你有冇料搵到錢
想入行前都睇下自己姿質

SOD玩開重口味

睇GV會扯

咁好揾都無人去，佢地怕世人目光。仲有，老細都下海佢本身係唔係gay

gay

唔係gay既都拍到gv?
真係唔識

而且仲會提供好多福利，例如定期舉辦員工旅遊、豐富聚餐、一齊行山親親大自然等等。
會唔會又係拍片機會

要睇男人body都唔使睇gv掛

做咩要睇GV片
之前就話可以去健身室睇到大隻佬問下佢點操到咁FIT姐
睇GV話睇呢D真係搵咩人信

日本拍gv大部分都係直男
訪問過話因為gay既反而會擔心比圈子入面既人見到所以少d人拍

吾洗日文啦！ 識硬就得啦

(溫馨提示：東京大學新鮮人嘅年收入大約係900萬円，醫生年收入約1072萬円)

篇文咁都出到街
dllm

課長seed/圖？

日本勁多死魚

咁撚低人工

台灣好多過左去拍

我都無話唔拍 係你唔撚請我咋麻
係到炒作新聞

係 睇下林奠就知

THAT'S GAY MAN.

that's totally not gay

人生第一次打丁就係睇gv

福利可唔可以淨係要周芷琪，人工我都唔要

有冇睇叔叔，有老婆仔女都可以係gay架姐，唔係佢心入面條蟲唔知佢諗咩，一日未出櫃一日都唔知係點

gay for paid
非gay男優拍gv多啲錢

點解佢地唔走去拍正常av
唔想次次都係睇毒柒肥豬屌靚女

你呢個excuse 都幾好笑

牙琪都好平
隱性基

課長gv呢？link又無圖又無

想含但非gay

GV無格可以考慮買片

屌，睇CK底褲的廣告咪睇到，點解要睇GV呀基佬

入社X年目嘅GV版
噱頭嚟啫

Askreddit都有過直男gv男優你問我答
Gv多錢過av好多
佢淨係做1
同屋企人講做modeling

拍得av間公司都唔方清白得去邊啦
唔係個經理爭人錢/等錢使就係有痛腳比人揸住
有幾多真係為興趣

新鮮人入社有機會年收2000萬円(約港幣130萬)

130萬港紙仲要唔係一定
搵鬼拍咩

邊個係社長

Gay test passed

係因為人工太低，好難生存到

今次三文魚定呑拿魚

咁av女優成日都拍同性戀題材啦，我地睇又無咩野，佢地拍又無咩野，掉轉係男優就好嘔心

其實呢行都係辛苦錢

首先你要接受到同男人搞
你仲要keep住健身，控制飲食
再加埋你上面既嘢
唔係話人工高就解決到

直線認gay

條仔太靚仔咪搶咗條女風頭

加上用毒柒可以畀啲毒男知道自己都有機會屌到靚女 靚女唔係咁遙不可及嘅

女性向av會搵靚仔
但多數都係啲小白臉type
其實係咪淨係得男人鍾意黑實大隻仔？

就算係都唔洗咁極端啊
後入我唔想睇住佢個肥肚腩啊
即刻冇晒心機打

我明啊
我都唔係咸濕，只不過係想欣賞女性嘅身體。

忍唔住又想打丁鳥

唔係基點起頭點拍呀？點都會係bi

你試下就知 包你比人屌到射

汁男部隊

女人唔玩後門嘅？

睇過訪問 個男優話係靠食藥先扯得起

好似果D黑人AV咁

佢本身身體出左問題啦
生理反應黎,唔係心理

同意，你唔係對男人有興趣，食乜藥都唔會起到頭

有操開

打份工姐
返工前食粒偉哥
快快手拍完收錢又一日
好過做資本主義下既奴隸
利申：已失業半年

拍女同最爽係椎名空啦

連登仔諗諗佢

gv 喎，唔係基點拍 課長係基

諗諗下 非gay拍gv真係好專業
對男人都硬到 好叻

員工旅遊：旅館、溫泉做愛
豐富聚餐：男體盛多P
一齊行山親親大自然：野外露出

睇穿曬你啦

fg 900 萬yen, 日本版連登仔

有機會年收2000萬

最尾個個好撚正

咁都係為錢o者, 但問題未必真係多被迫下海...

有錢使得直變gay

所以邊個係社長

被插有錢就白，扯起插男人，幾多錢都唔得嫁喎